[只要信就有可能] 利物浦 對 狼隊 5

快

22:00 12/5

I believe I do

1日5個post

有冇人share琴晚場波
mega條link比人del左

I believe I can轉工&有offer

留名再訓教

力子歐聯決賽功臣都唔續...唔撚係掛..

依家1001好難搶

台長幾時先好天

又冇杘毒 力子 lala
前面三子又打足一季

1號岩岩去完旅行返黎睇到

琴晚真係成班波仲有信念

激情唔可以當飯食，但可以反 cup 到巴狗入決賽

應該落埋聽日

之前好似已經話因爲爸爸見佢操練好努力
所以會俾機會佢同佢續

日日收工都落狗屎

開季放蘇蘭基留選擇佢

cls又開新po

高普：「顯然地，今晚的比賽非常激烈，法明奴、沙拿和拿比基達都無法上陣，還有張伯倫，我們讓他休息了，但他很有機會於本週末的聯賽上陣。佐敦軒達臣的膝蓋被狠狠踢了一腳，安祖羅拔臣亦被蘇亞雷斯弄傷了小腿，他們現時都無法正常走路。雲迪克有傷，沙迪奧文尼亦一樣，所以我們會以殘陣應付狼隊。」

點算

無屎毒 lalala, 點都要留origi la

可以試下買S.Haller做廢奴嘅替補

對狼仔都係開心波
大家enjoy 今季英超最後一場

有個雞先定蛋先既問題
其他隊係聖誕冠軍>聯賽冠軍
利係聖誕冠軍>聯賽亞軍
咁利要點做先會有聯賽冠軍

反正贏輸都係鏝奪冠
係靠ox同水貨嫁喇

英文版意思完全唔係咁喎

史獨 力子 沙短
米拿 張伯
法賓奴
屌摩 老虎 馬貼 高美斯
AB
唔知會比狼狗炒幾多粒

有無人有琴晚場波back up 阿
mega 死左阿。。。

又係主場
當慶祝入決賽
之後就黎真

J片

有無英文?

大家快啲睇下鍾志光fb, 講利條片
好精壇 但

唯有希望呢個世界係一千四百萬之一

With the Premier League nothing changed really – we knew we have to win the game against Wolves and then we will see what happens around. Obviously tonight was really intense and we started without Bobby, Mo and Naby, Ox was not available but only we rested him – he’ll hopefully be an option for the weekend. Hendo got an unbelievable kick against his knee, and Robbo got the heel of Suarez against his calf. You saw both limping; then Virg goes down, then Sadio goes down, and you think, ‘OK, it would help if we could finish the game with 11!’ So we will see, we’ll try to collect the bones and go again against Wolves.

純粹係話場波好激
唔係真係話佢地傷

google翻譯都唔係上面個中文意思bo

英文係講咩意思.....我都係上網爬文

睇左
好想知佢支酒邊度買，有冇師兄知道

話場波好激
唔係真係傷

放左工頂唔順訓左幾粒鐘又爆一個post
成班痴線佬

上個post 話古回家我唔會反對，佢真係可以即食。
講真，唔係巴佢真係未必會走，一個有離心嘅人唔信佢會同你續五年約咁玩自己，而家佢走左之後都無周圍講嘢。

但我覺得高普唔會回購佢，覺得高普係一個恩怨分明嘅人。果時高普好似都唔想古走，但古好決絕。

唉，早知今天何必當初呢.... 古唔走，已經係正隊長。但唔係賣走佢，又真係無vvd 同 Allison.

上季頭，古埃及文明真係好好J。

今場可以放上pornhub 真係好好J 岩岩忍唔住又J左次

Lozano 好似幾岩用

曼件陰濕靴里拉好像走

又再有人話應該買李城10號James Morrison

靠沙短、LA子、OG

他們現時都無法正常走路

普巴都好似提出咗轉會申請

VVD傷先係大獲

gotze佢都想要啦...
講25..25古都唔夠gotze 25

如果價錢許可..我信高普會要番

英文係話佢地比賽期間limping (屹下屹下)

麥迪臣正野黎

獌無晒啲肯幫手做下攔野既人

佢多仔個班真係出好多25

madison打錯名sor

但應該50m

依家佔中三子...如果輪換...係會沙短、張伯、LA子 或者OG ?

下季反而用錢集中買番左右閘 同中場輪換 可能更好....

s15 唔好出啦。 沙拿應該出得返

根本德甲生態嚟
唔關係咪佢教事
到多仔沉嗰排啲人唔勁咪好似冇人去拜
其實係拜唔要佢地

高美斯..又打閘..唔好掛...

如果唔用利迷身份去憎佢
其實獌成條中場跟本佢係最好用果個

係好j 不過當時防守差。 唔賣走佢， 可能有vvd 同 Allison

進攻贏得票房，防守贏得總冠軍

有冇酒店or酒吧推介去睇決賽
上年出尖咀揾唔到位企係條街睇大電視又淋雨睇到好辛苦
最後仲要哭喪

taa都無傷

酒店 你帶部notebook駁電視睇

到時搵定活動join啦
唔好信話咩邪啦

仲有好多po未鞭

有得簡，巴應該平啲放比其他都唔放比你利，歐聯已經柒左比你一嘢，用平啲嘅錢賣番比你，擺明比你水

Btw 都係FF下啫。

開頭好嬲佢、之後覺得可惜、而家覺得同情。

高美斯已經證明左打閘唔掂。而家利個攻勢有唔少係兩閘做起，用高美斯進攻廢左半臂

我諗起佢係疤塞之後個口笑到合唔埋 依家就覺得好開心

都會帶定
有得揀梗係想多d人睇氣氛好d

個肥仔好得意

除左灣仔果間仲有第間會搞活動？

尖come true 唔通黑口黑面咩 但而家佢真係黑口黑面了

第一個入波..功勞最大係文屁
佢既interception 估到艾巴會跣後個波

太平應該唔會賣 好似單比利咁 起碼會想收番8成
不過唔會有人要

家下當我利資源回收桶，彈出彈入？
自己要走，點知柒咗，一個唔該，就買返你。你係更衣室都唔好意思對住班舊隊友啦
踢 433 根本冇佢位置。中場唔夠防守，翼位唔夠速度，更唔好講分分鐘廢咗武功踢到 pat 屎咁
以前我都好鍾意佢，but it is time to move on

原來阿蘇成日搞9 jelly仔

ynwagram 條新片

放心一定有
上年大大小小不下十個活動個個都爆哂咁
等一等啦

蘇9整jelly果下係咪有心

基本上疤都唔會賣佢住啦...佢又唔係踢得勁差GA利記都唔會花咁大舊錢買佢番黎...寧願比多點機會比張仔好過

疤養人係起碼講4-5年玩爛到完全打唔起先放
好少試一季就算

得罪fans

所以都係ff 下姐。 佢又唔係真係差到要大平賣嘅。我以前都係迷古，佢走起碼舊錢換到vvd 同Allison, 算係無拖無欠，但就算佢離開巴，都希望佢唔好做狗，到時真係無理由去唔憎佢了。

咁撚貴買番黎，如果打個七折賣得出應該好多人想佢走再買個新既

一係咁
先借後買囉，7折

睇番第四球
cam man最集中
一開角即轉到cam

感覺巴啲球員都唔係幾鍾意古

70M收狜我ok, 的確狜可以正正解決利進攻效率嘅問題，而且好處係唔使花太多場適應去夾。

但巴唔會咁認低威，佢哋起碼要番100M。

要咁嘅價就唔會成事，莫講話FSG唔會科水。出到咁嘅價，戴巴拿、Fekir、Brandt、Ziyech、Neres呢堆裡面都買到1-2件啦，使鬼要狜咩

開埋名
開心啦

企開d啦古天奴 仲話回購

太廢

我諗巴會比多一年佢，隨著年紀慢慢大、個價會越貶越低。

過埋今晚就知鍾仔係咪估中灑

Big gay sake eat

希望佢中到尾

我諗係佢個表現唔符合呢個價啫，如果佢三千萬買番嚟唔會咁

佢岩岩賣果個廣告我覺得佢講得唔夠激情

阿好似上年利
如果有得睇今年利對上年利就正

搞得成既通知聲ok?

古點會廢
偏偏佢係利宜家最缺既遠射中場
不過我覺得佢已經打唔到廢中戰術

如果打Ajax咪要著紫色

留個名

是

唔靚囝

抽到作客茅計

個聲線唔似佢,同埋講得有D平淡

謝生有去睇
賽後無人訪問佢？

@迷軒黨黨魁

同意，買過另一個攻中仲好
同埋應該要買人替明奴

唔敢想像今季可能又多兩個亞軍

之前嘉士伯有搞睇波活動送miss左

轉吓都好
對上嗰三亞決賽都著紅色

Ziyech拜仁mark左 neres唔係真係咁勁

Brandt

咁都有得講BTW唔係紅色杉有D唔慣

咪要古啦 要ziyech仲好
今季勁到 又可以組非洲幫

唔會囉
廢中唔會賣佢住

戴巴拿
假如真係買到，賣波衫＋吸女fans都抵啦

好想要ziyech

其實佢又靈活過跛腳仔 技術又好d

反正都冇得揀啦
阿積士作客已經領先緊
好難走得甩

我寧願要戴巴拿,Fekir,Brandt
25古同人渣士有咩分別,拋棄糟糠之妻,但25古唔同在於新歡對佢無興趣,就想搵番個EX

依幾日問下表哥意見先

其實非洲幫已經3件,唔係歐聯區,國家又唔係高排名,唔係有限制既咩

成日有種直覺戴巴拿呢種盤扭護球比波唔突出 得射波勁ge球員 係吹大左 一個戴巴拿一個費基亞

2個都咁貴 高普都未必去馬

Brandt 25m
Ziyech 40m

其實戴巴拿有冇成名作
個個都講到佢咁勁

利申:好少睇意假

我覺得佢overrated

ziyech似弱化版馬列斯
埋門好嘔血

一樣 淨係知後生靚仔 D人吹到美斯國家隊接班人

E張好正,一個MARK唔到咪5個,同當年小白有得比

但係突破分波 護球 逼搶比直線 呢d好店

射波埋門有得練姐 你睇丁力

係咪好耐之前對拜仁入兩球

呀朗未去蛆之前既一季33場 入22粒LO

買返嚟仲要練不如揀個好啲
今晚或者決賽可以睇吓佢表現

琴晚個變陣
奧力文尼沙短 先似返上季尾既三支矛

個種瘋狂拉邊 交叉走位 入楔空間
今季一直都踢唔返 當9 10 11同場時

但意假好似無幾個來到英超適應到感覺意假水準低好多

沙拿
BTW睇邊隊意假啦

諗唔到宜家有邊個work rate高又打龍綿龍個位既球星

沙短琴日表現一般
如果係
力子 f9 文尼
應該會幾好

dybala大戰正選比意粉仔搶埋

Harry Wilson 打唔打到假九逼搶？

睇佢數據擺前鋒/輔鋒 同 攻中都好多波入同助攻下

入到決賽好像又有十幾m收入

今屆 文尼 F9 輪流有爆發 沙拿就半季發一次
但三支矛同時發功真係少之有少
其影響除左係被睇穿外 就係高普愈接近成功奪獎愈唔敢冒險

Who’s laughing now, suarez?
凡事留一線日後好相見

搵咗英超好似冇限
摩洛哥都入到世界盃既
應該無問題

當高普發現433高壓 效率低下時
就開始太多時間放係4231上
有時又逼所有人都試 去踢假9呢個位置

整隊上所有位都有人可以替工 唯獨F9個度唔可能

有無清聽日去NB門市

力查好串

唔知F9 決賽出唔出到

ox 子會唔會適合假 9
work rate，射門，技術，配合都唔差
真係諗唔到邊個適合

岩岩先睇高普個google訪問
懦夫原來識講咁多種語言

基沙文 兒子

難民

兩個買番黎都唔甘心做輪轉架啦，不如執下平貨算，最緊要賣撚走l6

咩叫足球

睇唔睇好

佢係個正前 而且finishing係bench ST黎講真係好好

但佢唔太有回後組織同騰出空間比兩邊

佢反而更偏向左路更多

根據經驗 綿龍應該又會係肥仔開季

Xherdan Shaqiri has lifted the lid on the “crazy” scenes inside the Liverpool dressing room.

"We were celebrating, some of the guys were crying. Me? No! I was just so happy, so happy to have helped."

Shaqiri: "We have achieved something special. The manager just told us to perform, to keep going. We knew everything could happen and we are really proud of what we have achieved.”

Shaqiri: "We are there in the final and I want to win it with Liverpool. After what we did against Barcelona, we all want to win it. But there is a long way to go. It is difficult to speak about the final now as we still have one more Premier League game.”

我就係冇諗過難民都有時間學咁多語言
諗住佢其他時間都係去打工咁

3點見

聯賽都係算數吧啦

曼區討論轉會好笑到

好像丁戴巴拿果堆

逃亡去唔同國家時被迫學？

Dybala 比我第一感覺幾實用
似以前Rooney

球場以外
佢係幾慘嘅

有冇片？

其實格仔好多人都係咁

希望完季可以補到對閘 但而家成個球壇勁嘅閘又得好少

英超要鏝失分得返假希望
自己努力踢好歐聯決賽把啦

話時話基達唔係anfield? 尋晚最尾唔見佢

喺屋企睇波

Ajax XI vs. Spurs: Onana; Mazraoui, De Ligt, Blind, Tagliafico; Schöne, De Jong; Ziyech, Van de Beek, Neres; Tadić.

#UCL #AJATOT

佢ig有影到係屋企好似個普通球迷咁著住波衫睇
完場一刻佢一企起身慶祝都仲禁住隻腳唔洗格硬入場啦

希望matip唔好走 講真冇諗過佢咁重要 但尋日真係幾勁

好多南斯拉夫人都係咁

所以好明白點解沙基利沙卡世界杯嗰陣點解咁慶祝

其實中後埸仲勁
前面望落一般

想問問Kane 收咧？

實唔會走啦,成日講到大清洗咁
佢質素真係高
有技術,球商,夠冷靜

冇左佢高空波製造唔到混亂
睇落對Ajax 55 波

最近都叫坐咗正選位啦

Barça fans take Leo Messi to task at Liverpool airport for the poor Anfield display earlier offered by the Catalan team.

上半場包美欺果球

冇咗佢前面son同lucas run得仲順

要過埋今場先知？
2/6先決賽

AB依家訓醒先出po

後備有洛蘭迪
反而值得留意係阿積士用唔用到Rose trippier 身後嘅空位打快速反擊，未來熱用4後衛都幾勇

唔知
但係佢琴日冇練波
坐喺到睇

不過打死球/陣地戰始終有Kane 比較好
身型同小動作都幫到手

估下熱會點踢
組織攻勢定鳩衝

又睇多次8分鐘條片聽住會歌聽隊長軒講野又一次眼濕濕
上天呀比軒贏一次捧一次歷史留個名啦

你地睇熱阿
利申 琴晚冇睇

睇

好 我睇

咁架咩

小葵巴你點睇

想睇阿決賽多啲
對熱睇到悶

pass to son is ok la

我直覺頭一段時間慢慢猜 最多放波比son lucas 衝下
之後如果見對面唔急 就會開始壓上前
比人偷波就技術foul

1日1000萬view

我助攻兩次次

我都覺得佢好underrated，或者佢有時唔夠硬淨，但有時帶波上前係幾有膽色同效率

史浩克隊長

終於sponsor

BT sport留comment
This is OFFICIALLY the most viewed video on our YouTube channel... It took less than a day 😂🤯

model

如果巴炒華維迪，哥帥會唔會回家?

舒服軒

鍾仔講呢場波

屌卡，我一早已經唔嬲你了

一陣撐邊隊好

米佬

米佬就快變基佬

我助功咗4次

我睇左十幾次

法賓奴個樣真係好似大J

原來隻傻西爆閘狗識講人話

琴晚場波說服力太高
直接一巴巴打撚醒平時反開利嘅人
連啲盲反同爆閘狗都心悅誠服

有人睇阿積士？

下半場完全令美斯冇拎波機會
盃賽教材

MMA戰法仲使問？

希望今年可以係馬德里聽到大合唱
btw原來d chord都真係幾易 唔怪得咁上腦

傻傻地嘅利迷（me)

睇熱狗

又要睇波

三日訓得五個鐘

識玩一定唔好比咁多空間佢地做波 利用son同licas速度打番快

Anyway 我覺得ajax贏面高d rose同trippier都靠唔住

絲打唔洗返工咁 唔洗飛咩

一陣直踩就飛，好在short hall

收工先訓

有

輕鬆

今晚嘅LINK

迪列治

呢球最後都mark唔到
馬貼踢腳先停一弓

開波

佢隊友魔笛好似都係難民

睇波先 再傾 88

今晚我會入3球

睇兒子造化了

Vvd未黎果時 佢拍老虎
馬貼長期都穩
果時佢話退出國家隊 啲人勁開心

阿隻巴西左翼臨場傷咗

阿D逼搶CLS

點贏阿積士

1:0

AJAX 1:0

決賽打Ajax

訓得

求下你 高普 FSG 追迪列治

ALI輸咗

快到

咁撚快

未來熱廢到

熱狗

阿積士勁到痴線，利打阿積士最多55波

其實唔係
熱入兩球都夠

兒子勁到

son

個黑人門將應該會係弱點

屌 又係查比亞
拎棋王同查比亞比較果啲係咪個腦有問題

阿積士防守唔算穩

作客難啲啦

查比亞笑撚死

仲唔用maa戰術

中柱

原來呀諾最後自己繞場一周

著紫色AWAY

慢

都唔係冇機會，睇SON 表現

但熱後面都唔見得頂到

熱0-2同1-2冇分別

拳王真係好撚廢

熱刺真係垃圾黎你老味

盲好撚勁 同喺曼果陣2個人嚟?

費老之後有邊個曼聯球員係踢到正常水平？

阿d組織好明顯高熱一班

阿後防麻麻

所有人去到獌之後 表現最少都打個七折先

我覺得係熱冇態

熱狗精神

唔收腳

輸波打人

D迫搶都好正

係阿積士真係勁

你有睇佢16強8強就知

son上腳到

青龍出洞

贏波唔打

D球員好多跑動

啱啱阿積士係自已半場右路打果幾下小組癲撚到 好撚流暢

25號個造型幾似啲經典人

如果對阿積其實應該咩取態
鬥快未必有著數

隨時唔夠佢地逼

痴線，呢班後生仔好好丁

荷蘭前輩韋拿杜姆，VVD會教訓下啲荷蘭後輩

兒子個態

禮拜六先踢左半場都咁頹

鬥攻

阿囝唔回後一味向前衝 無啦

兒子廢到

真

兒子累了

場波悶到

袋住啫喱

兒子唔生性 睇黎係得咁多

冇左腳

熱太攰了 呢隊阿 個上落速度利咁樣 仲有小小 小組
如果係對鬥把握力 個人覺得

佢唔fit，熱真係冇得打

呢頭講完 門前腳軟

查比亞

想對阿了
防守麻麻

咪燈

上次又係咁 成炸餐士踢哂上天

同埋睇下有冇人自爆

鬥攻囉仲可以點

完左場啦

下半場再睇算
肥普D波 上半場totally no mood to watch

阿積士無後顧之憂

鬥攻 然後防守靠曬vvd馬貼

兒子好似冇態嘅沙拿 又係勁易甩波 把握力又柒

查肶la 鼠系肌

熱刺再咁high press呢 9成輸多球

問題是輸緊兩粒 焗住要

施素高啲技術真係九流
得身體質素好

打控球瘋狂磋會唔會好啲逼搶未必夠對面搶同冇咁好力 防反更加唔得冇咗控球權

呢場似係汁second 波定輸贏

阿個龍一般

熱真係慘 全隊無個唔傷咁款

個人覺得，以利人腳既個人技術打傳控，會比阿積士d 搶迫迫死

熱刺仲大獲過利 打kane同son

冇左呢2個erikson獨力難支

Alli呢d垃圾唔講啦

睇完琴晚個場 唔知點解覺得呢場d球迷好靜

Aili真係垃圾黎 打人就最叻

查比亞垃圾到

要求高左好多

熱中間兩個用唔到波 玩skip中場

2-0

好輕鬆

未來熱性感防線

利條中場唔多適合玩控球
冇人俾到killer pass 亦都搓唔到入人哋禁區
玩搓波基本上係自曝其短
簡簡單單打返防反好過

熱行到宜家都算咁啦
小組打疤
16強打多 8強打金曼

睇阿積D組織爽到 全部好肯傳

射得好靚

好撚勁

想買了

靚到

熱真係完全唔夠打

阿咁撚勁

射得咁靚既

全部無力回防

好彩利係有體力同呢隊阿打

雲耶馬盲眼位睇漏人

熱刺平時係英超都唔會比人打到咁
阿積士究竟有幾勁
又要拎亞軍了

利夠唔夠呢隊阿抽

無啦 熱點追3粒

瞓了 悶到

熱刺會唔會表演輸波打人

尼加龍啲腳法

Ajax啲射波好有 遠射唔差 好驚決賽

難怪熱狗成日屌查比亞

熱刺成個下半季都麻麻
係對曼城上左身咁

上年夠, 今年難講

利要點應付呢孩阿積士 真係幾想睇下

高daddy又拎亞

我諗要前面三個fit 先得
睇呢隊阿好似睇緊上年利

Ajax贏硬猁

頭先先有人話佢射波廢
利post燈力

係son個十幾分鐘上身

阿個龍真係弱點黎
啲腳下功夫屎到

悶到嘔

仲要有人救到12M

下場明奴迫下

今年後面有ab喎
起碼穩卡生好多先

又要亞了

Ajax似上年利
決賽好似上年利對今年利

下半場可能熱血反杯呢

d逼搶好似2年前利

熱狗嬴緊幾球?

VDB, Ziyech, Tadic好夾

得高普打法克制到阿積士

如果買到ziyech 就好

兒子今場失哂暈

TAA大獲了

首先要贏到波

咩國家人

好似睇緊之前沙拿

入1球都成問題

下屆Ziyech搶硬水貨個位

利打阿full唔full press好

買到tadic都還神

我又唔覺阿積士中後場真係咁強

摩洛哥

摩洛哥? 我記得佢世界杯都踼得幾sharp

mma熱

點到要
同巴一樣比佢地攻到就玩完啦

好想要de ligt

出高美斯仲衰

個中堅高波好撚勁

廢中決賽實縮住踢

抖大半個月死人都迫啦

有冇ace link
死死地

拜仁落左訂好似係 我個人好想佢黎組成 埃及文明史

借鑑下psv炒ajax 3:0果場

佔中三子，Gomez右閘

未必 上年沙未傷出前都攻得好猛下

飛燕諾今季都炒過阿6:2

事實係熱中場冇人hold到波

唔可以比tadic拎到波或轉到身
佢作用似費明奴

熱刺都打唔出攻勢
試唔到實力
不過中場真係幾勁
Wing play 仲幾順

米拿LB

又係拜仁黎利啦，我覺得佢啱踼

如果廢中真係龜到出gomez右閘 一打都唔夠輸

如果決賽對阿積士 希望有場純實力對抗 公平波睇

熱狗反cup完鏝好似用盡哂啲力咁
廢左咁多

【#轉會SportsLight】

意大利足協頒下禁令，停止拉奧拿（Mino Raiola）及其姪兒Vincenzo行使經理人職務（前者被禁三個月，後者被禁兩個月），當局尚未解釋禁令原因。

拉奧拿代理的客戶包括普巴（Paul Pogba）、迪列特（Matthijs de Ligt）及恩斯尼（Lorenzo Insigne）。如果禁令未能提前撤銷，或會影響普巴轉投 #皇家馬德里 及迪列特轉投 #巴塞隆拿 的交易。

#體嘢

完全冇form咁 有波就塞前面鳩跑

佢地超額完成啦，講真佢地人腳真係唔夠踢雙線

所以我早排都話買佢備費奴輪換位
可以假9輪換，又可以攻中加強進攻
而且31歲應該唔貴

Lorenzo Insigne冇人要啦

到底係熱太廢定阿太勁

熱狗其實歐聯整走左曼之後完成任務架啦

可以提早訓了

我地邊攻上去 好易俾Ajax翼有位入 之後後上射波

同埋係成季最後一場
真係仲有咩力要保留

both

熱太廢 阿呢場已經無之前咁凌厲

希望佢地入到一球，場波會好睇d

熱D人上場打少2個人, 冇力

仲要踢過修咸頓

會唔會同反塞聯盟不和

踢逆境波果時勁好多

下半場mma開始

Ziyech個樣好有星味
好型

vvd算唔算fd子

有啲驚ajax

我地夠唔夠打

個個都肯走位滲透 又全場逼搶 好撚癲

睇黎又要做亞

似lallana

熱狗廢撚到，阿踢得咁輕鬆，訓得

決賽驗完貨好買人喇

又要做亞軍利

好人好姐大好青年去演藝學院做乜鬼

星期日先黎一個
6月再加碼雙亞王

真，不過入得決賽都唔會易踢啦

好似話想同de jong繼續踢
但巴好似話唔要

唔好咁在乎結果個心會好過d

過黎同老母踢算啦

下半場準備MMA

巴要好過鏝城要呀

其實講迫搶嘅話我諗當今球壇都冇隊夠利癲 (曼城都勁)
阿積士咁講求控球進攻 所以點都要徹底地迫
迫到好似琴日令巴塞窒息嘅feel應該會嚇親佢哋
佢地本土聯賽咁屈機 歐聯打皇打祖打熱其實都冇點受過全場壓迫嘅feel
我唔信佢地會棄控球打防反 因為佢地未必識

睇過打祖果場 祖完全係hea到迫都唔迫下

ziyech同水貨 沙短太重疊喇
前場要買都係買多個左邊進攻點

反而如果米隊真係走
可以考慮個van de beek
攻中 後一格都打到
有技術 又好氣好力 應該好使好用

阿積士同psv同分
聯賽一樣要鬥到尾

打親傳控都瀨野

li隊阿難打防反D 條防線有D散
頭先有幾分鐘連比熱逼下都就失咁制

但人地得失球多好多榜首緊

靚仔過利大半班人

阿同鏝一樣又係落後5-7分後追反cup

迪列治其實無乜氣牆
硬係覺得佢好似麥龜亞

決賽球場大 難打迫搶
要練控球

太瘦

迫都唔迫 任得佢地磋當然死硬
所以阿積士未必慣比人full press到果種窒息嘅feel
當然希望高普開竅 咪出Gomez打閘

係,不過踢左琴日個場今季冇憾

係時候忘記巴塞喇
呢隊阿基本上組織好過疤
逼搶勁過上年利
又後生熱血
經驗去到決賽愈來愈豐富

佢係今屆歐聯我地最強嘅對手

一般啦 利都多靚仔

其實我地儲夠經驗了
要拎架啦
如果阿積士真係似上年既利、反而應該會緊張到影響發揮
求下個天比次機會利記

唔好啦
利玩控球冇乜好結果
抖夠搶佢老尾算啦

其實都係睇利自己呀踢成點
勁起上黎數巴狗四蛋 廢起上黎水貨瘋狂炒單刀都得

有無甘勁丫

今年拎唔到冇籍口啦

沙炒單刀是一撚定的

Agger 湖人kyle kuzma 個type

韓妹你又出水 夜媽媽又睇波

同埋提醒所有樂觀友 我地決賽去馬德里打的
人地隊波去到邊都當主場咁打
我地隊西波一出主場連紅星都可以輸兩粒

呢個皇馬要左啦

好多波都無吹 成日有反擊機會

Agger 湖人kyle kuzma 個type

韓妹你又出水 夜媽媽又睇

淘汰皇馬祖記真係符碌咩

男人老狗出咩水呀

好有漫畫feel

究竟會係一隊重建左10年 上年決賽失利 今年企返起身既利
定係一隊青春風暴 一路斬殺班霸既熱血阿

邊隊先係漫畫中既主角

去到呢d決賽，都係睇邊隊犯錯少同把握力，真係好難講

個nigga龍都好好j

皇祖真係廢

我唔理佢聯賽水平係點
入到歐聯淘汰賽，睇下佢地嘅比賽就知，佢地踢出嚟一啲都唔似啲單純靠度氣壓倒對手嘅黑馬隊
佢地對住咁多老牌強隊，係講緊技術性擊倒對手啊

而家歐聯嘅阿積士應該強勢過上年嘅我地
我地最大優勢就係決賽經驗

如果決賽唔全力打低對手，之前幾熱血反杯都冇意義

有無咁難入

睇翻8強 祖又真係廢
不過都勁過8強嘅獌

我地係咪男兒當入樽嘅主角
去到決賽但硬係贏唔到
差fa cup 就亞軍大滿貫

兒子今日唔記得食春藥?

2-1

現場d球迷真係好冷靜

見到有呀陳就知廢

ajax D防守都係笑死人

要靠神軒同vvd壓場

算光榮出局啦
無咩可能入多兩球

阿開始唔集中

但係今年既利對祖我都唔敢講會食硬
皇就真係廢

佢地場場都唔多集中

上面吹奏完ajax ajax即刻失波
利post啲燈力

希望呢場可以暴露多啲阿積士嘅弱點畀我地隊波研究

頂到ajax上半場ajax好似就會冇咁勁

22

利啲把握力真係

屌

縮咁後嘅

嘩嘩嘩

唔係又反cup呀，UEFA無劇本？

盧卡斯摩亞

痴線

笑撚死 真係好撚性感

wa diu又黎奇蹟？

巴塞又係咁, 巴塞B隊又係咁

真係唔好講得咁定咁快又追返

Wa diu

咁都跌翻出黎

嘩熱狗

好撚精彩

事實證明左我一唔睇個賽果就會逆轉
關曬live先黎

咁似有moreno既利記

唔係掛

唔係又嚟料啊

後衛同個龍

3-0 is the most dangerous lead

同意

比自己友害

唔好撚玩野 唔想對熱狗

好撚彩淨係買咗半場主勝

爭1粒

比上面d 人講中，真係衰個龍

個勢似輸硬

又反cup??

話咗阿積士防線好廢

我相信li到無人想打熱

買左半全場主-客

甩都其實安全 後衛擋走佢球波

唔通又cup

刺激

第一下傳中可以走甩曬

唔想對熱狗

入兩粒出局算啦ok?
比班阿知個死字點寫就夠
唔想對熱狗

路蘭迪真係廢廢地

個下已經輸得 係洛蘭迪柒

頂住呀阿積士

路蘭迪好波

發覺咁刺激 現場d聲浪都無乜大變化

兩隊都唔想對

個龍救到一下都勁

傾傷幾耐定收左咧

脆比湯匙屌

青蜂俠面具要戴到幾時

留意到個兩球 同老母兩球差唔多

時間上

好似決賽出得

真 覺得熱仲難打過阿

咁都唔入

咪關你個名事囉

近幾次都靠-6

ajax 差D又收皮

唔可以比熱拎亞軍

仲有咁多時間，唔知仲會出現幾多入球

呢兩隊是但一隊晉級我都好撚驚

yes

熱血波好睇就係無啦啦會有出線希望
由無到你仲有機會

MMA出招未

睇個勢有機

agger 贏但其實55波

熱狗冇咗傾勁咗好多

岩岩輸啲咩有版你睇 入到決賽點都會淆底
利可以贏埋經驗

成場波節奏即刻快撚到

feel到阿開始亂

係入兩球醒神曬姐

KANE > Llorente

睇完上半場好眼訓訓咗係床到玩電話
無聊問吓siri比分，見到熱狗追兩粒即刻起返身睇

而家仲會唔會買到今季歐聯波衫周圍都淨係得連埋西聯波衫

發覺阿個龍成撚日捉路

成班太後生

唔係掛 阿竟然打算守
好學唔學 學我利d衰嘢

nigga係咁上下

熱係咪一早打算上半留力 下半猛攻

杜貝治好一般，威脅冇Neres咁大

力架龍門冇個上得大檯

都話阿積士中後場唔係幾店 後生仔 集中力

利英超今季37場失左都係22球 唔好妄自菲薄啦

肥普一向只踢45分鐘

勢入多球 阿要反cup先出線

Neres係咪傳過下

唔明利po點解成日要講到自己英冠料先心足

拳王要打拳了

我都覺 對熱我覺得係55 波，對阿逐個秤，我覺得我地係秤先少少，起碼後防龍門係級數高d

Facebook search 足球皇朝
啱啱買左件歐聯版主場印TAA
$1300

爭食 ON9

阿積士好鐘意㩒短地波入禁

但係熱今屆歐聯好有韌力

city同

因為j親都出事

差d

De Ligt落底傳中

好撚好J 求打包

試吓依家j熱狗

唔想jinx it

J緊AJAX

尋晚見到啲疤話球壇top 2而家係鏝利
鏝秤高少少
但唔知係之前柒得太多定點
好似冇一場波踢之前覺得食硬咁

咁快72分鐘,睇人地波好輕鬆

其實入得決賽一定唔差，都係55波
熱贏多同鏝入，阿贏皇同祖入
不過ajax後生經驗同心理質素可能會差少少，我覺得會好過打熱

對 Huddersfield

輪住傷加水貨發癲

對上幾場睇鏝都睇到好緊張
救晒心

心跳好穩定

到依家都唔係好相信反cup左巴

真 尋晚簡直係度秒如年

無得淨印球會字？

人腳逐個秤利真係唔會top2，係贏心態

same 傷主力 反cup 仲要係巴 仲要反4粒

On9

ajax個問題出咗黎 一有突然情況出現 成隊即刻亂 始終唔夠經驗

冇啲大佬控場

onana onana

街冇得印

rose

origi 做唔做到Llorente 咁

柱

斯素高都扭到入去呀
頂住呀阿積士

阿積士開始演技

Origi琴晚控高波同護波好撚勁

點解覺得ziyech有d似瘦版賓斯馬

ajax 都幾撚冇運

強運

打法似馬列斯

神秘力量

ajax加油

對力子is a 侮辱

尋日力子發揮水準以上
好多過人又搏盡晒

佢有2-3球都好近磅

熱又大難不死

都係好瘦

MMA

個人覺得d雞有d幫阿

阿d 走位好靚

南美狗

平時好少見佢瘋狂迫搶，同埋平時first touch成日甩
琴晚完全另一個人

只要中場跟住 唔好俾咁多空位轉身射波

要殺人了

前嗰幾場啲淫亂走位好撚勁

主場雞

主場ar邊似利冇主場雞

All out attack

尋晚嗰個係風水雞
幾場反cup都係佢吹

之前邊個講son好勁 第一次睇佢呢場佢真係cool波都做唔到喎

ajax頂住，决賽唔想對班芧狗

依家俾人mark實晒

今場變撚左水貨

我想喎激死班鏝

salah肯定打到半場又傷出

都仲係好勁wor

比人封哂大位

一陣輸撚住 激死自己咋

唔想熱拎牌

近排腳風唔順
算係咁啦 之前一個撐起成隊熱

利打呢兩隊輸真係抵死

啱，對呢兩隊都係55波

oh....so9sad v5

護空門

平安鐘

2隊真係好撚近

lol

熱血護空門

兒子好獨，下下都想射

神救

呢下冇得唔射啦

nigga

力架龍嚟講，呢件真係唔錯

同水貨真係幾似 入咪英雄

仲點交

窄到冇位都仲射

好緊張

呢兩堤阿既防守死球都幾差

其實牙路都係咁射

onana 成個日本妹名

其實阿積士啲防守唔係幾穩

阿唔識訓地?

依d位勁ban容易扑入

牙路同son唔同級數
再加埋老虎

補時換人

太年青 遲下半隊去演藝學院進修

人地仲係熱血fg 未知社會險惡

呢場好睇

睇得出好有potential

牙路對邊個都咁射
駁得過啦

真，呢啲時間正常去角球旗

今場有無絕殺var睇

球counter 應該比最左d走位好利feel

自己射啊麻

唔識玩角球旗

你估獌打P$G

熱做乜撚

比人攻到仆街就拖下時間啦

人地個三叉好成熟wo

頭先玩到出左底線

ziyech就死

呢隊後生只止嬴體力咁簡單喎

個賓戴維斯鳩鳩哋

盧卡斯摩牙

屌依隊ajax真係好撚正

路蘭迪真係下下都頂到

笑死 路蘭迪幫人地解圍左幾多次

高撚到

有撚用 有傾我估佢地真係cup左

但係好似下下都頂波底

個ziyech莫晒

cls
最後一秒入波

救心呀 唔想對harry cliam

TOTTTTT

決賽真係對熱狗

LM絕殺

CLS

ok fine

屌 真係盧卡斯摩牙

救世

嘩

痴線救命

lol 難打喇

打熱狗

哇

大獲
要對熱

.....

屌你老母今年啲4強好精彩

真cup

Cls

仆街了

哎，屌你老母

哇 絕殺

熱又係好撚熱血

cls

哇最後一秒

唔想對熱啊大佬

輸得ON9到

熱刺神經刀 如果決賽比熱刺贏仲唔有排講 有牌袋

有KANE

難打 屌

最後一秒最後一腳

仆街了對熱

哇 真係最後一秒入

唔使對阿

呢場決賽兩隊都desperate到痴線

kane決賽出到?

輕鬆帶帽反cup

又係熱血波

痴撚線

我地贏歐聯了

熱難打啲啦

屌你老母今次大撚鑊決賽又mma

阿積士拖時間拖到輸

路蘭迪好撚有用喎
係門前柒啲姐

On9 tadic

認真熱難打d，好高靭力
阿冇經驗

次次一開機就入波 屌

呢位ching，見過好多次

只係覺得阿積士超頻足球好麻煩啫

又要做亞軍

打熱狗 好多變數

見佢地輸依場都知

跑得幾快

牙傾咁跑得

又要亞軍了

Claim打唔打到final

大撚鑊

屌，人地換個llorente 係甘轟你都有排淆

哇 平安鍾果度真係

鐘仔式崩盤

諗起上一次聯賽Salah絕殺果場

屌 唔想對熱狗呀

屌你tadic識唔撚識拖時間

其實最怕MMA啫

大好機會咁斷送.....

真係唔撚識架喎

阿浪費左勁多機會

佢兩球應該拖到一分鐘

熱cup 左兩輪，個士氣唔比利差

好撚慘

後生仔始終係後生仔

決賽對邊隊都一樣啦
鬥心波 熱定阿都咁難踢

仲有lloris上身

阿最後45分鐘輸心理質素 完

決賽預左實有人傷

個中堅黎利啦屌

無人識拖慢節奏

慘 開親搶口topic都會收皮

打熱真係決賽見 好睇

感動既係決賽可以著返紅色主場波衫

兩線全英決賽

一早後面鳩差或者去角球旗打下邊爐咪算

上場入唔到2-0
今場又中柱又有神救

雖然熱狗係MMA，但可以用一個下半場反cup，仲要作客，應該要讚一讚。

幾耐無試過兩過英超入決賽？仲要係英超嗰幾隊最冷嘅熱。

最「冷」嘅「熱」。。。

屌，對熱狗好多變數

雖然真係唔中意mma 但都直係欣賞
睇晒兩晚 真係小好多細胞

阿積士無運

中柱個球欠運 ziyech個2球又係差D

Ziyech

希望決賽唔好比人MMA到仆街

真係輸經驗，下半場幾個反擊求其食到一個都可以kill the game

東京熱唔熱

阿積士唔識控制節奏 抵輸

3-0.....

熱有冇球員miss finial

肯定琴日冇睇我地場波

又係白色對紅色啊ching

泰迪最後幾分鐘仲鳩射比返個波人
玩下角球旗咪冇事

荷蘭真係二奶命

Ajax完全輸自己。
補時完全冇去過角球旗拖時間，下下射俾人開波。
本身攻得好地地，無啦啦死守任人攻。

打熱狗真係太好了

二奶都無份

笑，冇得驗貨

打開阿假係咁 剩係識進攻

四奶

個下後腳踢出界都唔知做咩

訓左嘅自認傻鳩

其實我怕阿積士多d,後生+士氣波,真係好多變數

熱刺始終係熟悉d既對手

玩能完

本年係大奇蹟年, 場場大奇蹟日屌你老母咩

高普都係

究竟踢熱狗係咪好

幻想到比傾兒子射爆

咁廢中係咩

個球佢唔應該射
一埋去角球旗已經冇時間
同埋最後一下龍門球應該開短再大腳
啲人上晒去先大腳搞到唔夠人守
係咪on9

利最多荷蘭仔

即係決賽
黑馬

呢d 咪經驗問題荷蘭利物浦

真，明知自己攻強守弱

對開d精液隊安曼冇還擊之力好唔慣

個人意見 2隊真係差唔多 冇乜分別

唔洗著紫衫

對上一次係咪獌車

冠軍真係要買liverpool

樂觀d來睇 熱打慣打熟 應該好部著d既
kane又未必出到 係最怕mma玩傷人戰術姐

踢熱咪踢熱 平常心啦

我覺得ajax 班後生仔決賽會多d 變數

經驗黎講熱同阿咪一樣第一次入決賽

熱刺起碼對慣對熟

咁人地都話熟悉你架姐

兩場都有熱血反杯睇
捱夜都抵

一陣比熱破處拎歐冠

今年歐聯班二奶贏晒

滾動既係阿利互含聯盟宣佈暫時恢復

一下自己初出界 一下鳩射
明明條友d控波咁穩竟然唔鄧波鐘

踢熱狗真係最worst
聯賽踢到慣曬 連對上一次贏要靠-96
仲要我地去馬德里減半佢地不減

想出屌摩吸傷，但一諗起會比兒子爆到仆街就唔敢諗

有睇？

要恭喜熱刺

本來對曼城

而家對熱刺

好睇

所以對邊隊都55 波架

一場過 對熱狗 太多變數

Danny Rose: "We saw Liverpool last night, it goes to show it's not over until it is over. The gaffer mentioned it (Liverpool's comeback) at the hotel before we left."

熱刺係英超除左曼城之外最難踢個隊 又連續2輪反cup

我都覺

波台成班人奔潰未

de ligt吹大咗啦
成條後防仲廢過lovren+sakho

本身打曼城先係the worst呀

同熱刺鬥攻先好睇

半場2:0諗住訓 又訓唔著
80分鐘睇到2:2 仲要cup埋

個隻爆閘阿狗點算好

我唔想主力又傷呀屌佢老母

咁對邊隊都係架啦
但係有一點，我覺得肥普臨場應變係好過高普

MMA變數太多，繼續雙亞心態算，唔想有太大期望。有啲驚喜比自己仲好

D把握力前面輸好多

鍾仔預測都準 英超睇高一線

原來係垃圾利教壞人

想點串我？

2018/2019歐聯冠軍 利物浦

算啦 都完季 應該大家都唔諗住留力

鍾仔100%命中紀錄就此中斷

燈

即係決賽

對ajax 就覺得贏撚硬
決賽對邊隊咪又係55波

歐霸 chelsea arsenal
where is manchester ?????

笑左
我諗應該大把隊含淚支持我地

其實對乜都有信心 講真驚ajax多過驚熱狗
ajax係輸經驗心理質素 明明係好有威脅 但最後縮下縮下咁

隻左閘廢到

上次係高狗on9啫
軒母米屌佢老母

倫敦聯合軍

得arsenal ja

車一定都係啦

咪咁啦 都係英超ok

個龍門做乜鳩 最後果球落地慢到 學界龍黎

chelsea

其實唔使對超頻足球應該開心

熱首奪歐聯

一場過肥普好撚煩

亂標波 冇hold防線 好怯

一係黎俾vvd點醒

傻啦，我地haters一定多過佢地

激到班阿狗紮紮跳

經驗+心理質素係決賽最重要嘅兩樣野

除左對佢左右閘有甜頭之外 真心驚艾歷臣d波

其實邊隊出線，大家自然就會認為對輸方會好啲

cls，同市光榮呀

係慘既 拎埋真係跳樓都唔撚掂

講左肥普只踢45分鐘
一過半場哈多士都可以變曼城
完全根本自己戰術唔勁但可以睇穿你禁住你黎打果類

真係輸個nigga龍

艾歷臣 兒子
kane到底係咪收左皮姐

睇左個半場 其實打阿真係好啲 乾淨得黎又剩係識同你鬥攻 打熱刺真係冇咩著數 由其中立場 想死

頭先我仲讚佢唔差

熱刺呢隊茅閪隊 一開波搞店你幾個先

爺爺成世人都無拎過

希望所有主力踢到決賽
應該只有基達踢唔到

快啲讚下熱

利物浦 對 熱刺

nigga唔讚得

廢中都係 但要觀察到70分鐘

真高普永遠冇plan b

垃圾MMA都入到決賽 天無眼

咁繼續百屌力子

場場反cup

今日ALI 打得好好

咁我地決賽經驗點都>ajax 同熱

365 冠軍 1.5 2.5熱

1層樓變2.5層

16強: AJAX 16強反CUP鍠 蛆反CUP下體 波圖反CUP羅馬
8強: MMA反CUP鏝 AJAX反CUP蛆
4強: MMA反CUP AJAX, 利反CUP巴

後生仔都算
泰迪成三十歲人都仲鳩下鳩下
最後果d反擊比著文尼力子實同你去角球旗玩幾分鐘

最理想真係阿積士2:2晉級, 下半場阿積士見晒底, 打返荷甲波
不過真係屌你老母囉, 世界變

比mma有牌袋

都係睇臨場發揮，入得決賽冇邊隊係食硬

熱抵買
射12碼利必輸

阿真係輸經驗...比人追兩球 個勢即刻比人食番住
但都唔可以唔佩服Lucas摸奶 睇左成場 去到78分鐘右右個鏡頭都影住佢無氣 面青口唇白 但都咬埋落去仲要絕殺 做利迷都真係覺得有今生冇來世

但決賽打熱 真係好難話利會佔優...仲要咁長時間休息 兩邊都打真軍

有冇人有睇祖記對阿積士?

點解會輸

熱狗 抖夠 真係55波

今年歐聯係英超嘅，同超光榮

祖記班廢老氣都抖唔到啦

我地係咪要幫荷蘭仔報仇

歐聯歐霸都係英超

你不如問點解蝗會輸

陳太廢

真係好痴線，最尾十秒可以比人打個反擊
其實lucas 入波果下好似過左補時少少? 定係我睇錯?

Lucas moura呢個抵撚到喊

個陣已經好想利買佢

成班大帝冇力跑

同國光榮

VVD韋拿杜拿:後生仔好唔掂

決賽55波好睇囉
聽日book酒店先

熱狗呢隊西波好撚痳煩
大家又熟套路

+5分鐘5秒

事實上補時可以再加
比個on9籠浪費左D時間 可以補翻上去

信我 100%肯定係利記。

如果對手係Ajax，可能唔敢咁肯定

但對手係熱，食撚硬，小心啲陰濕tackle就ok

再講多次

2018/2019 歐聯冠軍
利物浦

意甲, 法甲, 德甲都係farmer league, 一隊聯賽, 平時聯賽妹吓妹吓, 輸一年下年又贏返, 唔駛搏盡無悔, 淨係鬥志都輸

咁其實兩睇 我地都熟佢

本身個籠夠黃牌打唔到決賽
天滅我利呀屌

不如咁講除左球絕殺雙方都55波

熱狗d人又係傷撚哂 英超老對手 今季贏左佢地2次

真心希望繼續爆佢左右邊有機偷雞

換人又再補多d 力架龍門拖時間又補d 差唔多啦
最後階段 攞紅牌都要foul停對面啦其實

得啦得啦
走啦屌你老母

in fact肥普波無熟li家野

咁多數完埋個攻勢先吹

對熱好似好過阿咪撚出老虎就得

咁ajax又換人 個龍開死球又嘥時間食埋黃
補上補多30秒都過份
但我係見到94:55入波

92+
AJAX 件射門, 輸經驗

冇得咁講啦
曼城對佢四次贏足三次
都係出局

1